[我係金手指]突發！admin祖舜請入！LIHKG內幕！

本隱藏內容需要在回覆後才可以瀏覽

訪客，如果你要檢視本文章隱藏內容請回覆

Ccccc

大大好波

Cccccccccccccccccccc

原來咁黑暗，返高登了